郭文貴報料 陳彥霖的死是他殺

郭文貴報料 陳彥霖的死是他殺

唔止謝sir，連er er er sir都……

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥霖事件不了了之
這個post 分析緊：

==========

最想知係點解
一個小妹妹都會被殺?

沉冤待雪